\documentclass[helvetica,openbib,spanish,totpages]{europecv}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[a4paper,top=1.27cm,left=1cm,right=1cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{bibentry}
\usepackage{url}

\renewcommand{\ttdefault}{phv} % Uses Helvetica instead of fixed width font

\ecvname{Mon Trotti, Federico Gabriel}
\ecvfootername{Federico G. Mon}
\ecvaddress{Nestares 2, 28045, Madrid, España}
\ecvtelephone[+34 618128435]{}
%\ecvfax{(Remove if not relevant)}
\ecvemail{\url{federicomon@gmail.com}}
\ecvnationality{Española, Argentina}
\ecvdateofbirth{24 de marzo de 1983}
\ecvgender{Hombre}
%\ecvpicture[width=2cm]{mypicture}
\ecvfootnote{Para más información sobre Europass: \url{http://europass.cedefop.eu.int}\\
\textcopyright~Comunidad Europea, 2003.}

\begin{document}
\selectlanguage{spanish}


\begin{europecv}
\ecvpersonalinfo[5pt]
\ecvitem{\large\textbf{Empleo deseado/
familia~profesional}}{\large\textbf{Ingeniero Informático, Desarrollo de
Software}}

\ecvsection{Experiencia laboral}
\ecvitem{Fechas}{Enero 2011 - Actualidad.}
\ecvitem{Profesión o cargo desempeñado}{Responsable de la Oficina de
Tecnologías Abiertas y Software Libre (Beca de colaboración)}
\ecvitem{Funciones y responsibilidades~principales}{Realización de cursos sobre
Software Libre, Administración de sistemas}
\ecvitem{Nombre y dirección de la empresa o~empleador}{Universidad Complutense
de Madrid~Ciudad Universitaria - 28040 Madrid}
\ecvitem{Tipo de empresa o sector}{Educación}
\\
%\ecvitem{Fechas}{Octubre 2010 - Diciembre 2010.}
%\ecvitem{Profesión o cargo desempeñado}{Desarrollador de software
%en el departamento NIL (Beca de colaboración)}
%\ecvitem{Funciones y responsibilidades~principales}{Realización de cursos sobre
%Software Libre, Administración de sistemas}
%\ecvitem{Nombre y dirección de la empresa o~empleador}{Universidad Complutense
%de Madrid}
%\ecvitem{Tipo de empresa o sector}{}

\ecvitem{Fechas}{Octubre 2009 - Enero 2010.}
\ecvitem{Profesión o cargo desempeñado}{Desarrollador web  y
Administración de Sistemas}
\ecvitem{Funciones y responsibilidades~principales}{Realización de sitios web
, Administración de sistemas}
\ecvitem{Nombre y dirección de la empresa o~empleador}{Sinpro WebSolutions, 
Kriekelaar 43 5664 XM Geldrop (Países Bajos)
}
\ecvitem{Tipo de empresa o sector}{Tecnología, Desarrollo web}

\ecvsection{Educación y formación}

\ecvitem{Fechas}{Septiembre 2003 - Junio 2011}
\ecvitem{Cualificación obtenida}{Ingeniero en Informática}
%\ecvitem{Principales materias o capacidades~profesionales estudiadas}{
%Arquitectura de Computadores,
%Inteligencia Artificial,
%Diseño de Hardware,
%Ingeniería de Software,
%Metodologías de Programación,
%Programación Orientada a Objetos, 
%Bases de datos relacionales,
%Redes de ordenadores.
%}
\ecvitem{Nombre y tipo del centro de estudios}{
Universidad Complutense de Madrid}
%\ecvitem{Level in national or international classification\footnote{If appropriate.}}{\ldots}

\ecvsection{Personal skills and~competences}

\ecvmothertongue[5pt]{Spanish}
%\ecvitem{\large Other language(s)}{}
\ecvlanguageheader{(*)}
\ecvlanguage{English}{\ecvCOne}{\ecvCTwo}{\ecvBTwo}{\ecvCOne}{\ecvCOne}
\ecvlanguagefooter[10pt]{(*)}

\ecvitem[10pt]{\large Social skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem[10pt]{\large Organisational skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem[10pt]{\large Technical skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem[10pt]{\large Computer skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem[10pt]{\large Artistic skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem[10pt]{\large Other skills and competences}{Replace this text by a description of these competences and indicate where they were acquired (remove if not relevant).}
\ecvitem{\large Driving licence(s)}{Driving Licence class B.}

\ecvsection{Additional information}
\ecvitem[10pt]{}{Include here any other information that may be relevant, for example contact persons, references, etc. (Remove heading if not relevant).}
\bibliographystyle{plain}
\nobibliography{publications}
\ecvitem{}{\textbf{Publications}}
\ecvitem{}{\bibentry{pub1}}
\ecvitem[10pt]{}{\bibentry{pub2}}
\ecvitem{}{\textbf{Personal interests}}
\ecvitem{}{\ldots}

\ecvsection{Annexes}
\ecvitem{}{List any item attached to the CV}
\end{europecv}


\end{document} 
